一年前無呢單野，連登會唔會比人印象高級D?

我請食飯，有無連登仔會黎？confirmed

有個話返佐英國先嚟找數 我諗佢而家一定好慶幸自己返佐英國

命運嚟, 點避都避唔到